搭的士找多咗20蚊，捐錢求推介

捐比我

捐比Uber

捐比個英文勁的dc9

捐去馬會

小弟行年17